一人n件中學做沒有最衰只有更衰嘅事！

我先啦，食煙，抄公課，走堂，入教園室偷教師手冊，打作業答案

最壞係我同凱婷

做左D乜呀！透露吓！

食2支煙

同埋打柒樓主打到佢變咗個戇鳩

明白你心情！

公課

係班房裸體跳舞

咁激，有冇圖，分享下好喎！

你個d基本野啦 咁都叫衰

講真 我連扣分 係學校搞事都唔敢

仲有再衰，唔想講啫！似乎你有D更勁咁喎？

上堂認真聽書

準時番學

咁又試過！考試前！

抗課試得多，準時係因為我想溝嗰條女，太準時所以我都早番學同佢食早餐！

我以前記過兩個大過，後來幫學校做開放日工作，壁報比賽再記番兩個大功先好番D。

我對住老師高聲講「表」
之後被罰

我有同學係數學堂講，燒你數薄，之后以後都無再上堂喇！

耐唔耐諗返起都扯扯地。